Když jsem malý, rád čtu knihu moc, teď taky rád čtu knihu, ale obvyklé rád čtu horor knihu. Když čtu horor knihu, cítím se moc dobře. Nevím. Proč. Moje oblibená kniha se jmenuje "Zvoník v noci". To je japonská kniha, jeden japonský film u dělal z té knihy. Je nejznamější v mém městě. Ta kniha jsou 4 časti. V té knize dopsal, že jedná holká umí magic, ona je moc krasná, proto hodně lídí jí milují, ale jejo tatinek jí zabil. Protože jeho tatinek je blazinec. četl jsem hodně knih z kterých udělali do filmu všechno. Taky jsem se dival ty filmu. Mám moc rád. Doufám že budu číst ještě nejlepší horor knihu.
